<resources>
    <string name="app_name">Lab2</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="description">Desc </string>
    <string name="intro">Фільми </string>
    <string name="film_1_name">Чужий </string>
    <string name="film_1_description">Науково-фантастичний фільм жахів.Назва фільму відсилає до його антагоніста — Чужого, надзвичайно небезпечної іншопланетної істоти, з довжелезної голови якої висуваються одна з одної дві щелепи. Цей монстр вигублює екіпаж космічного корабля Ностромо </string>
    <string name="film_2_name">Термінатор </string>
    <string name="film_2_description">Термінатор, кіборг-убивця, якого відправили в минуле з 2029 по 1984 рік, щоб убити Сару Коннор, чий ненароджений син одного дня врятує людство від вимирання за допомогою Skynet, ворожого штучного інтелекту в постапокаліптичному майбутньому. Кайл Різ — солдат, відправлений у минуле, щоб захистити Сару</string>
    <string name="film_3_name">Темний лицар </string>
    <string name="film_3_description">Сюжет слідує за борцем зі злочинністю Бетменом, лейтенантом поліції Джеймсом Гордоном та окружним прокурором Гарві Дента, які об’єднуються, щоб знищити організовану злочинність у Готем-Сіті. Їхні зусилля збиває Джокер, анархічний натхненник, який прагне перевірити, як далеко піде Бетмен, щоб врятувати місто від хаосу</string>
    <string name="film_4_name">Назад у майбутнє </string>
    <string name="film_4_description">«Назад у майбутнє» — це історія про підлітка, що випадково потрапив із 1985 в 1955 рік. Він натрапляє на своїх батьків, учнів середньої школи, й випадково пробуджує романтичний інтерес з боку своєї матері. Марті мусить компенсувати завдану шкоду історії, примусивши своїх батьків покохати одне одного, а також має знайти спосіб повернутися назад у 1985 рік</string>
    <string name="film_5_name">Гладіатор </string>
    <string name="film_5_description">Кроу зображує іспано-римського генерала Максима Децима Мерідія, якого зраджують, коли Коммод, амбіційний син імператора Марка Аврелія, вбиває свого батька і захоплює трон. Зведений до рабства, Максимус підіймається в кар єрі через гладіаторську арену, щоб помститися за вбивство родини та свого імператора </string>
    <string name="film_6_name">Шоу Трумана</string>
    <string name="film_6_description">Фільм зображує Трумана Бербенка, чоловіка, який виріс у звичайному житті, яке — без його відома — відбувається на великому знімальному майданчику, населеному акторами для телешоу про нього</string>
    <string name="film_7_name">День бабака</string>
    <string name="film_7_description">Події відбуваються у містечку Панксатоні штату Пенсільванія. Головний персонаж — Філ Коннорс — переживає постійно один і той самий день — 2 лютого, день Бабака. </string>
</resources>

